希望大家唔好屌今晚選擇走嘅手足

其實Poly呢單野令好多本身和理非嘅都走咗出嚟
甚至有好多和理非進化咗做新手勇武
佢地有好多都係啱啱接觸火魔法就已經做火魔法師
我呢度唔係話班和理非好偉大
要講偉大的話，上前線擋子彈嘅絕對令人敬佩好多
只不過始終都要俾翻少少適應期俾佢地
佢地肯行出嚟已經算喺幾大突破
響咁艱難嘅時候，大家更加要互相包容，而唔係不斷互屌
如果唔係，咁樣同啲分化撚有乜嘢分別？
我明白大家都好擔心Poly嘅手足
但係亦都唔好忘記呢兩日有好多手足被補(尤其是今晚油麻地）
其實大家嘅表現已經超過expectation
呢幾日大家嘅表現雖然唔完美，但相信唔少人已經盡咗力
最後希望大家可以繼續行落去，一齊煲底相見

光復香港 時代革命

五

大

訴

求

有冇人可以救下我哋東華前線絲
我哋幾十個前線絲同文宣絲俾奶共校長出賣 之前已經拉咗十幾個

[一大]東華學院宣佈明天復課 成全港唯一上課學校

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

缺

一

不

可

今晚連登唔少人有呢個惗法

其實出去救人已經好respect